190支瑞德西韋到港 料可供18至33位病人臨床試用

有冇病人敢試

隻藥美國佬的

應該有陰謀 想害中國人

建議藍營嘅人唔好用

建議申請用中藥醫

重症先會用
其實重症唔食都係死
所以都冇咩好話敢唔敢

中國人應該好似馬力咁返大陸醫病

許樹昌:試用新藥瑞德西韋治新型患者情況穩定